[國際戰線］惊現， 普京著住抗爭Gear

普京係手足

圖

惊乜鳩

黃衫好黃

黃手足

念梁手足

俄羅斯🇷🇺前線好黃
普京都係黃絲

3m?

著到咁勁，唔通有內情

報導話佢入醫院探肺炎病人, 咁著到咁都好合理

俄佬Zelinsky出嘅
UNIX 6100

配UNIX 303 P3 R D filters

好型

成套黑色好靚

間公司出既產品同3M應該係同級

高仿

但係一啲都唔平